希望大家記住目標

五大訴求 决一不可

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該

大家個個話要死線 死線呢？

缺一不可